(十點大嗌)留意到警察宿舍附近開始有人頂唔順

建議聽日開始 如果附近有警察宿舍係附近既
叫多幾次黑警死全家

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

黃大仙

黑警 死全家

大聲啲 聽唔到

香港警察 跳樓自殺

香港警察 吞槍自殺

呢個我支持呀

很遺憾，李先生為我校舊生，我們為此致歉。 李先生行為有辱校譽， 我們促請其公開道歉，承擔責任！

[割蓆聲明] 馬崇真與恒大學生會長割蓆

綠楊仲近

.